八號波掛全日集氣區

樓主出名唔燈

無人想掛八號波呀？

半日都偷笑

掛唔足全日 我自含啦

公司d人已經帶曬電腦番屋企
8號波都照開工

你話你住低窪地區
屋企水浸

你住海邊因住浸死

你啲蟹貨比水浸濕晒

大把人買

買起佢老母啲骨？

垃圾公司平時就冇得wfh, 打風就嚟wfh

真係冇人買 唔好盲撐

係 拎去煲湯

屌你老母

好快，等到雞年再黎再賣

聽聞聽日8號波都要返工

G chi

樓主請pin

樓主又中

出名唔燈